iPhoneX預訂數量破紀錄

上周五開始接受預訂的蘋果iPhone X，開放預訂後不久，便被搶購一空，價格更被炒高一倍。

蘋果公司上周五宣布，iPhone X的預訂數量創紀錄新高，但就無透露具體數字。

不過市場擔心，由於面部解鎖技術生產難度大，產能未能達到預期標準，預計出貨時間可能會推遲。

souce：

係咁放假消息話無貨咪個個走去炒囉

apple 已死？

增加出貨期就成功達成目標
BTW, 香港係個别策略

如果係真，眼紅死3星
賣到咁貴都咁多人買